人馬座係咪最撚仆街既星座

鍾意放飛機放完飛機仲要覺得其他人問題 自已無問題 性格又難頂

約人準時到 一定唔會放飛機
利伸 人馬

一樣

Same here

一定係 火象最撚on9 人馬再狗啲

信星座既最撚戇鳩

same here

agree

我以為拎黎溝女
點知真係有男人老狗係度認真mode講星座

放飛機都關星座事
利申：人馬但唔鐘意遲到

處女

same

係，信咩都on9

人馬唔止準時 仲早到 好憎人遲到 無咩耐性

係
識個人馬座嘅女仔 結左婚都要出去媾仔

廿幾年人未遲過到
約人會早半個鐘到
返工都會早半個鐘返到
利申 人馬

六爺做乜消失咗咁耐
Cc台need u維持治安

冇咗你，柒渣好無助